(加速陰謀論) 黃絲依幾個月已中哂計

(一)
藍絲喜迎國安法
黑警喜迎國安法
港共喜迎國安法
黃絲又喜迎國安法
咁即係國安法已得到絕大部分港人同意，中共有哂藉口立啦

(二)
連最極端的抗爭者都想國安法快d立，即係中共深得民心，港獨無哂市場啦
美國英國全世界仲有咩藉口幫你? 你班友原來只係要5大訴求，仲當緊自己係中國人
人地係唔會明咩叫加速主義，因為加速到最後，香港死左中國重創，歐美都唔會死
香港愈加速，即香港西方勢力愈弱，中共在港勢力愈獨大，歐美愈做唔到野
所以玩法係佢想加速做野，我地就拖住佢，等西方勢力有時間做野

(三)
我地要做的野，係拖慢依個煮蛙的過程，等全世界有時間做野，包括政府同機構
原本立一條送中條例搞到全民拖慢拖足1年黎抗爭，最後成功令中國無埋台灣
而唔係幫手同中共聯手加速，如果送中條例全民加速1個月立撚左，今日台灣已變左中國台灣島，歐美亦唔會明中共有幾險惡，中共分分鐘一個月立一條都仲得

成班7頭係咁支持加速，對唔對得住守護香港的義士?
咁上年大家付出咁多做咩? 點解要呃班細路抗爭?
點解唔一齊喜迎送中條例?
上年大家出黎，到底係想拖慢中共個plan，定想加速配合中共個plan?
想香港快d死的人，同藍絲有咩分別? 你攬住一齊加速死，藍絲仲可以移民洗驚你?
就算移唔到民，中共殺到黎，加速死死先的都係黃絲黃店，深紅深藍一齊拎好市民獎
你覺得坐緊監的義士出番黎，會想見番以前的香港定加速到2047年的香港市?

中共劇本係趁美國搞緊武肺，加速做原本係香港大唔到的野
估唔到child登仔會幫手加速
國安法立左，所有抗爭方式即刻唔洗做
make唔到noise，美國在港勢力收哂皮，到時正式玩完
你不如話我知到時中共會少左邊忽肉

child登仔會幫手加速

你係咪諗多左?

依家個個都有啲迷失 好似唔知點好咁

憑咩？

拖慢煮蛙過程的話，美國英國全世界就唔會咁快處理香港的事

樓主睇野真係好撚表面 亦好撚膚淺
學咩人講政治

我從來反對

你係咪講錯咗係連登仔
只要有人打大篇文就可以帶住成個連登方向

真係幫手加速既從來都係當權者，我地呢d小市民上網9up幾句就可以影嚮到大局咩

中國國安點行都贏

長痛短痛消費成本都係抗爭既人

練武功

咁深入係點?

上年送中都叫本地立法
街頭x議會戰線有用

但而共狗自己強行立法
遊行又唔撚比
一出黎又大圍捕又暴動罪
同時各國正全力開火幫拖
當然要將個火有咁大潑咁大啦

當然
街頭x議會戰線繼續重要

你個POINT即係講港獨中左港共計咁